覺唔覺日本年糕好食過香港d廢老年糕

agger

我地中國人年糕好食過日本鬼子年糕

日本年糕係真係幾好食

已報國安，等著草